let data = [
    {
        question: "Ăn quả nhớ kẻ trồng cây, ăn khoai nhớ kẻ cho ... mà trồng?",
        answer: ["Chạc", "Củ", "Dây", "Lá"],
        check: "C"
    },
    {
        question: "Mặt trời mọc ở phía ...?",
        answer: ["Đông", "Tây", "Nam", "Bắc"],
        check: "A"
    },
    {
        question: "Loài động vật nào có bộ lông sọc đen trắng và sống ở Trung Quốc?",
        answer: ["Sư tử", "Hổ", "Gấu trắng", "Gấu trúc"],
        check: "D"
    },
    {
        question: "Hành tinh nào trong hệ Mặt Trời là hành tinh nội địa?",
        answer: ["Mars", "Venus", "Jupiter", "Uranus"],
        check: "B"
    },
    {
        question: "Nước nào được gọi là 'Đất nước mặt trời mọc'?",
        answer: ["Nhật Bản", "Hàn Quốc", "Trung Quốc", "Ấn Độ"],
        check: "A"
    },
    {
        question: "Ngôn ngữ nào được sử dụng phổ biến nhất trên thế giới?",
        answer: ["Tiếng Anh", "Tiếng Trung", "Tiếng Tây Ban Nha", "Tiếng Ả Rập"],
        check: "A"
    },
    {
        question: "Ai là tác giả của tác phẩm 'Romeo và Juliet'?",
        answer: ["Charles Dickens", "William Shakespeare", "Jane Austen", "Leo Tolstoy"],
        check: "B"
    },
    {
        question: "Loài chim nào có khả năng bay ngược?",
        answer: ["Con dơi", "Chim cánh cụt", "Chim ruồi", "Chim én"],
        check: "A"
    },
    {
        question: "Ai là người sáng tạo ra đèn đốt vàng?",
        answer: ["Isaac Newton", "Thomas Edison", "Albert Einstein", "Marie Curie"],
        check: "B"
    },
    {
        question: "Ngày nào trong tuần bắt đầu tuần là ngày đầu tiên?",
        answer: ["Thứ Hai", "Thứ Ba", "Thứ Sáu", "Thứ Bảy"],
        check: "A"
    },
    {
        question: "Ai là vị vua cuối cùng của nước Pháp?",
        answer: ["Louis XIV", "Napoleon Bonaparte", "Louis XVI", "Charles de Gaulle"],
        check: "A"
    },
    {
        question: "Loài động vật nào được gọi là 'Ngọc trai của biển'?",
        answer: ["Sao biển", "Sao biển bạc", "Bọ cạp biển", "Ngọc trai"],
        check: "D"
    },
    {
        question: "Ai là người đầu tiên đặt chân lên mặt trăng?",
        answer: ["Yuri Gagarin", "Neil Armstrong", "John F. Kennedy", "Buzz Aldrin"],
        check: "B"
    },
    {
        question: "Quốc gia nào có hình dạng giống lá cầu?",
        answer: ["Brazil", "Australia", "Thái Lan", "Việt Nam"],
        check: "C"
    },
    {
        question: "Thành phố nào được gọi là 'Thành phố ánh sáng'?",
        answer: ["Paris", "New York", "Tokyo", "Hong Kong"],
        check: "D"
    }
]